沙田ive drop 科一問

有冇師兄師姐申請過學分轉移，想知幾耐先有通知

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

係學分豁免先啱
大概一兩個星期，計成功交form個下起

佢得學分轉移同埋單元豁免揀
因為我讀過HD，中英SDD個code一樣，就申請學分轉移，係咪一樣都係drop科？